(第三季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第三季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登獨贏王.

1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登年度獨贏王

1.3.1.1 連登年度獨贏王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰1位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登年度獨贏王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登年度獨贏王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極獨贏王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

連登獨贏王歷屆/季紀錄

鄭恩地 / 第2季 2020-21
羅承傑 / 第1季 2020-21

なつめみお / 年度冠軍 2019-20
智高無上 / 第5季 2019-20
智高無上 / 第4季 2019-20
煲仔飯 / 第3季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第2季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第1季 2019-20

================

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第二季冠軍 鄭恩地
第二季亞軍 羅承傑（1818.6）

第一季冠軍 羅承傑
第一季亞軍 大袋鼠（1351.5）

==================

今季參賽者
1 / 鄭恩地
2 / 華可可
3 / 情迷熱杏霜
4 / Regen
5 / 隨心如意
6 / 屠殺馬會

=============

注意 :
更改咗少少參賽資格, 上季冠亞軍可以留低參賽

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

R6 博愛友威
R10 錶之未來

R3 翡翠劇院
R5 威妙星

R7 利害了 90
R9 足金好球 10

R6 超好日子
R9 超勁勇士

R6保羅傳承
R9超勁勇士

R4 正本開心 30
R9 足金好球 70

1/16
排名 / 總分 / 2021-01-10 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 245.0 / 隨心如意 / 0.0 / 35.0 / 3 / 7 / 245.0
2 / 35.0 / Regen / 0.0 / 35.0 / 9 / 1 / 35.0
3 / 0.0 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

請注意：
香港賽馬會提醒客戶慎防假冒網站、電郵或可疑來電。馬會從不會要求客戶提供個人信用卡資料以作投注戶口相關之用途，切勿向可疑第三者提供敏感個人資料。本會注意到最近Facebook上出現一個稱為「香港援助基金登記專頁」的專頁，聲稱任何人士如成功登記該專頁即可經投注戶口得到現金津貼。本會嚴正澄清與該專頁並沒有任何關係。本會提醒顧客在提供個人或敏感資料時，必須保持警惕。

R7 騰龍超影 90
R2 日日靚 10

R6 金枝玉葉
R7 疾風勁草

R1軍威震
R8追風驥足

R4 快利寶 40
R8 追風驥足 60

R3 明德之星
R4 寶得住

R6 金枝玉葉
R8 追風驥足

2/16
排名 / 總分 / 2021-01-13 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 245.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
2 / 125.0 / 鄭恩地 / 25.0 / 0.0 / 5 / 5 / 125.0
2 / 125.0 / 華可可 / 25.0 / 0.0 / 5 / 5 / 125.0
4 / 35.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0
5 / 0.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R5 明欣賞
R9 經典之星

R7 精彩勇士
R10 星運明爵

R4 兩全其美 90
R3 逍遙自在 10

R2 日就月將 40
R8 天天精彩 60

R1美活人生
R6大眾開心

R6 大眾開心
R9 福逸

3/16
排名 / 總分 / 2021-01-17 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 245.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
2 / 125.0 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 125.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 35.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0
5 / 0.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R4 銀亮之星
R9 疾風勁草

R3大當家
R9鴻運飛鷹

R4 銀亮之星
R9 鴻運飛鷹

R6 股票傳奇
R8 樂滿貫

R6 股票傳奇 60
R7 肥仔威威 40

截止貼馬 星期三 174459

R4 正本雄心 90
R6 股票傳奇 10

4/16
排名 / 總分 / 2021-01-20 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 341.0 / 隨心如意 / 16.0 / 0.0 / 6 / 4 / 96.0
2 / 205.0 / 鄭恩地 / 16.0 / 0.0 / 5 / 5 / 80.0
3 / 172.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 34.5 / 5 / 5 / 172.5
3 / 172.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 34.5 / 5 / 5 / 172.5
5 / 125.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 51.0 / Regen / 0.0 / 16.0 / 9 / 1 / 16.0

R9 勤德兼備 90
R7 金鎗六十 10

R8 天駟
R9 天池怪俠

R4 電子群星
R7 金鎗六十

R9 包裝永旺
R10 好眼光

R4 北極光
R8 喜豐寶

R1 加州更好
R3 富存大師

5/16
排名 / 總分 / 2021-01-24 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 297.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 18.5 / 5 / 5 / 92.5
3 / 185.0 / 華可可 / 0.0 / 12.0 / 5 / 5 / 60.0
4 / 172.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 172.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 63.0 / Regen / 0.0 / 12.0 / 9 / 1 / 12.0

R6 機緣巧俠 90
R2 幸運勝駒 10

R1 幸運大兄
R8 幸福老撾

R2 醉開心
R5 大醇威

R1 幸運大兄
R6 機緣巧俠

R3 駿爵士
R9 狂舞派

R3醉開心
R5大醇威

6/16
排名 / 總分 / 2021-01-27 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 512.5 / 華可可 / 0.0 / 65.5 / 5 / 5 / 327.5
2 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 297.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 172.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4/ 172.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 63.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0

R5 寶山鷹
R7 時時有餘

R1勝得威風
R4超好日子

R1 紅鬃烈馬
R11 加州得迅

R8 仍然贏 90
R4 超好日子 10

R4 超好日子
R7 時時有餘

R9 真勝者
R10 韋小寶

7/16
排名 / 總分 / 2021-01-31 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 512.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 297.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 242.5 / 情迷熱杏霜 / 14.0 / 0.0 / 5 / 5 / 70.0
5 / 172.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 63.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0

R8 騰龍超影 90
R9 鴻運飛鷹 10

R7 追風驥足
R9 鴻運飛鷹

R8三生好運
R9鴻運飛鷹

R1 快樂歡騰 30
R8 永同歡欣 70

R2 明欣賞
R3 馬爾代夫

R6 平常心
R7 追風驥足

8/16
排名 / 總分 / 2021-02-03 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 645.0 / 華可可 / 26.5 / 0.0 / 5 / 5 / 132.5
2 / 597.5 / 鄭恩地 / 33.5 / 26.5 / 5 / 5 / 300.0
3 / 412.5 / 情迷熱杏霜 / 34.0 / 0.0 / 5 / 5 / 170.0
4 / 375.0 / 屠殺馬會 / 40.5 / 0.0 / 5 / 5 / 202.5
5 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 3 / 7 / 0.0
6 / 63.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0

R3 電路三號 10
R6 兩全其美 90

R6 團結一致
R10 糖糖幸運

R9 佐治勇駒
R10 銀馳

R3電路三號
R2同有友

R3 星運子爵
R10 糖糖幸運

R1 好友無敵
R7 天天精彩

9/16
排名 / 總分 / 2021-02-06 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,232.5 / 華可可 / 89.0 / 28.5 / 5 / 5 / 587.5
2 / 597.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 412.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 517.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 28.5 / 5 / 5 / 142.5
5 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 63.0 / Regen / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 0.0

應該係 屠殺馬會 排第3

R7股票傳奇
R8精靈勇士

R5 冠寶駒 90
R4 喜盈寶 10

R8 精靈勇士
R9 弛曜風

R2 新界之星
R6 芙蓉莊

R2 新界之星
R9 嘉應精英

出左仲可唔可以轉馬

唔可以, 為咗防止大家出假馬 fake 對手,
又為咗防止 cd-rom 都唔知邊隻至係堅.

請大家三思之後先出馬.

除咗截止之前退出 就可以從新揀馬.

兩隻馬是但有一隻截止前退出都可以全部從新組合再出過馬包括注碼分配.
(即係等於未出過馬一樣)

R3 福善
R5 得益良多

10/16
排名 / 總分 / 2021-02-10 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,317.5 / 華可可 / 17.0 / 0.0 / 5 / 5 / 85.0
2 / 597.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 517.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 497.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 17.0 / 5 / 5 / 85.0
5 / 450.0 / Regen / 43.0 / 0.0 / 9 / 1 / 387.0
6 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R10 利害了 90
R11 足金好球 10

R2 日就月將
R8 加州雷電

R9 好眼光 10
R10 利害了 90

R9 好眼光
R11 白鷺飛翔

R3勁力十足
R5名牌效應

R7 幸運傳奇
R10 至尊高陞

R1 仍然贏 10
R6 興惑 90

11/16
排名 / 總分 / 2021-02-14 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,317.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 597.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 0.0
3 / 517.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 497.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 480.5 / Regen / 0.0 / 30.5 / 9 / 1 / 30.5
6 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R4 霹靂狂龍
R9 鴻運飛鷹

R6 文武傳奇
R7 馬爾代夫

R5喜駿駒
R9鴻運飛鷹

R2 馬功臣
R7 甲烷

R5 喜駿駒
R9 鴻運飛鷹

12/16
排名 / 總分 / 2021-02-17 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,430.0 / 華可可 / 0.0 / 22.5 / 5 / 5 / 112.5
2 / 807.5 / 鄭恩地 / 19.5 / 22.5 / 5 / 5 / 210.0
3 / 595.0 / 情迷熱杏霜 / 19.5 / 0.0 / 5 / 5 / 97.5
4 / 517.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 480.5 / Regen / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 0.0
6 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 夏威夷
R7 金鎗六十

我有選鴻運飛鷹，係咪miss咗睇過左龍🙈

睇漏咗， 會更正。

Thanks師兄，第一次中兩隻😂

將兩隻披士擺做win就更好啦

我留意左你哋一排，通常win就揀熱門，披士就揀冷門，點解會咁安排嘅 ？

而暫時計到第十二次為止， 好似拉勻披士收穫好過win。

更正 :

12/16
排名 / 總分 / 2021-02-17 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,430.0 / 華可可 / 0.0 / 22.5 / 5 / 5 / 112.5
2 / 807.5 / 鄭恩地 / 19.5 / 22.5 / 5 / 5 / 210.0
3 / 707.5 / 情迷熱杏霜 / 19.5 / 22.5 / 5 / 5 / 210.0
4 / 517.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 480.5 / Regen / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 0.0
6 / 341.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 夏威夷
R9 飛輪閃耀

通常win果啲我會買過關，place通常就搏冷place嘛😂星期三屎忽撞棍姐

想話＃94 我交左馬，怕睇漏

R7 金鎗六十 10
R3 川河尊駒 90

R3 夏威夷
R5駿益善

R1 發財好市
R6 好玩福星

R5 前進
R10 疾風明駒

13/16
排名 / 總分 / 2021-02-21 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,605.0 / 華可可 / 21.5 / 13.5 / 5 / 5 / 175.0
2 / 815.0 / 情迷熱杏霜 / 21.5 / 0.0 / 5 / 5 / 107.5
3 / 807.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 726.0 / 隨心如意 / 0.0 / 77.0 / 5 / 5 / 385.0
5 / 625.0 / 屠殺馬會 / 21.5 / 0.0 / 5 / 5 / 107.5
6 / 494.0 / Regen / 13.5 / 0.0 / 1 / 9 / 13.5

R3 精明才子
R7 隨喜

R6 平常心 10
R4 閃電精靈 90

R7 勝感
R8 競技勇士

R5 怪獸廚神
R8 競技勇士

R1 開心日子
R7 日日靚

R5明月生輝
R7日日靚

14/16
排名 / 總分 / 2021-02-24 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,605.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,138.5 / 隨心如意 / 0.0 / 82.5 / 5 / 5 / 412.5
3 / 1,037.5 / 屠殺馬會 / 0.0 / 82.5 / 5 / 5 / 412.5
4 / 967.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 30.5 / 5 / 5 / 152.5
5 / 960.0 / 鄭恩地 / 0.0 / 30.5 / 5 / 5 / 152.5
6 / 885.5 / Regen / 0.0 / 43.5 / 1 / 9 / 391.5

最後兩次

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第二季冠軍 鄭恩地
第二季亞軍 羅承傑（1818.6）

第一季冠軍 羅承傑
第一季亞軍 大袋鼠（1351.5）

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

R9 傳盛 90
R7 樂益善 10

R6 冠軍名駒
R9 必長勝

R5紅鬃烈馬
R10 銀馳

R5 紅鬃烈馬
R6 超速

R1 怡威
R2 怡心聲

R3 知道必勝
R4 影疾